831被捕義士，紐約時報記者需要你地指證黑警罪行

同我推爆佢！

推

pish

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

被捕要48 先出到黎

推到佢地出嚟

置頂兩日，除非今晚又有突發

push

推左先

Push